Popo衝激校園係咪為左集中示威者，然後放有毒催淚彈，好似猶太人大屠殺毒室一樣？

依家發現左催淚彈有毒，加上近日佢地無喇喇衝激校園，係咪就係為左放有毒催淚彈？
咁樣就5會傷及其他市民，又可以集中示威者。。。。。